如果政府派5000蚊 前提係要做全民檢測 制唔制？

民建聯約見張建宗及羅致光 建議第三輪抗疫基金向全港市民派發不少於5000元現金或消費券！

正皮：老閪都制，反正我呢啲市民仔佢都廢事理。
負皮：5000蚊出賣我DNA 不了

冇錢都做

貼返5000去做OK?

蒸餾水入樽

5000蚊直接入落健康碼入面
嘟code先用到

比5000蚊做

隨時有可能 大家諗定啦

做 果$5000捐俾手足

不了 咁少

要

然後你搵隻狗(真的動物), 然後, 用支棉花棒........

你明嘎.......

50000就會考慮吓

連登仔見錢就低頭架啦

不了

免費是最貴的

俾左先OK?

打少左兩個零下嘛？

好主意 加小小興氯酸鈉

唔做 出手太低

嘎你老母

5M可考慮

次氯酸鈉

袋照袋，柯篤尿入樽

5M ok

尿都有bna

3m ok

鴨血

咁唯有揾屋企隻貓幫幫手射篤落去

唔制

1q鄭月娥?

已經講得好清楚

淑儀

我都係咁話

拎隔離屋隻狗口水 換5000蚊

一陣送你去漁農處

你個名

5萬都要諗下
5000？
5000我自己出去驗
報返份化驗報告比你唔好？

是但比d生物既口水佢驗啦

10萬啦

是但加啲水喉水落樽到

On99

縛落健康碼
可以隨時共走你啲錢

連登仔會口講不了 實際

不了

洗唔洗丫？ 加雪碧咪得囉

做鴨你都肯做添

驗佢老母 驗林鄭閪水就有，不過唔駛驗都知有性病

其實係爭左班會唱歌跳舞既明星出黎推廣下健康碼！

5萬先考慮

50萬再傾

制!

檢兩次有冇得拎double

點解要掛鉤？咁做只會令人更反感！
正正經經派錢好似上次咁
唔好做啲多鳩餘嘅野當幫忙

咪撚戇鳩啦

50萬就話啫。5千蚊我俾番佢都仲得啦。

你覺得人地會分唔到人同狗?

你自由只值5萬咁撚慘

最小兩萬啦

做

或消費券

上次無條件一萬
今次得嗰5000重要做呢樣做嗰樣係咪on 9

50000會考慮下，但交屋企隻狗d口水俾佢驗

500萬 就做

一定大把廢中廢走去做

我知佢分到 咁佢咪同人講我D口水係狗
如果佢個武肺test 可以分到人定狗

點解人哋答案同你唔同就要攻擊人

袋住先啦

做！一直想幫我隻貓check下

On9

叫佢食屎啦

5000太少喇
10000喇

去發利/富士執個用過Condom交俾佢哋驗,
收咗嗰$5000拎返去幫襯.

贊成，收$5000嘅要去做檢測。唔要$5000可以唔使檢測

無錢都唔會做囉 正常人 on9 叫大陸西自己全大陸做啦

5000送多篤精

5000買一隻鞋都唔得

我個良心好大架

大約800呎左右

想知佢淨test 有冇肺炎dna 係咪唔會check個人既dna

有冇化驗師知

5000咁少

點先可以諗D 咁on9嘅橋出黎

之前一萬
今次減半仲要有條件？
藍絲都反

居然無人頂爛市

制，幫隻狗做

若驊

五萬啦！

資助20,000都唔去

30000thx

五千蚊一次，不限次數？

一人一個500呎單位 deal?

拎倉鼠d尿紙巾再提練返d尿出黎

咁就test到係唔係所講

測試後銷毀 樣本保密不交第三方

後生未必攞咁又點
屋企其他人實會狗衝，咪又係曝露左自己